要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

逃犯條例本來就係錯誤
係政府迫到咁多人出嚟遊行示威
係政府迫到香港人要勇武抗爭
係政府話比我地知和平遊行係冇用
係政府嘅錯誤造成咁多人犧牲流血受傷害
係政府不斷用不對等武力鎮壓香港人
係政府一直令局勢升級仇恨加深

既然所有事都係政府嘅錯誤造成
政府就應該承認錯誤
赦免被捕示威人士
還香港人一個公平自由文明嘅香港

五大訴求 缺一不可
我地冇贏到 只係今次民意政府一定要承認

我跪求各位泛民議員把握機會
唔好再好似幾個月之前咁放生政府
好好利用今次優勢計劃之後嘅方向
和理勇武絕不能分離

最後
其實有好幾個選區選票出問題冇人支援
令黑警強行護送咗選票離開
唔應該咁早慶祝謝票
唔應該全部人物人手去晒理大
希望之後可以全力追究選舉違規責任
選舉呈請又好
告選舉主任又好
唔好比建制派有一就有二
我受夠佢地咁多年選舉舞弊
有班老不死印都唔識給
乜都唔撚知就比人拉去投票
啲社區建設就越嚟越老人化大媽化

留返比香港人抗爭嘅時間其實唔多啦
之後嘅路會越嚟越難走
大家要一直走落去唔好放棄
我希望最後和理非同勇武可以合體
大家一齊勇武一齊遊行集會
咁政府就割唔到
而和理非需要吸收更多經驗
要知道前線需要啲乜
主動啲唔好再企係後面
收集製作運送鼓舞掩護阻塞乜都好

唔好停落嚟滿足於現狀
生於憂患 死於安樂

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

梗係可以唔回應, 但正苦唔回應同時間要承受惡果

所以一定要設死線再升級 唔停得

借個位一用，P牌推唔到，希望大家幫下手，第一次出post

有無IT巴打可以整個區議員平台？

連儂牆要搞返起
重溫警隊政府惡行
文宣唔停得 香港人善忘

入來想咁講， 我地係要佢落台

推

Push

大遊行設死線然後升級

同意！

push

PUSHHHHHHH AR

啱呀屌，我就係要呢啲！

由而家開始有一年時間練功部署立法會比例代表制

一定要加大力度
就係因為贏，所以更加要加大力度！

aggar
不過其實你睇返777今日又係spin話選舉係向暴力說不喎

aggar
贏咗

聚咗160幾萬人嘅能量
梗係要咁用！

佢無講錯喎，你班港豬呢幾日做過啲乜？昨晚係尖沙咀都係鳩叫放人，班狗理都廢事理。
又無哂日程表，星期六，日都仲係鳩坐集會。

五大訴求未爭取到，林鄭止暴制亂成功左

推呀！

開始叫香港獨立啦

設死線！

要設死線講香港答應五大訴求，個人建議11月30日。 如不答應大家自由發揮
利申 (本人不鼓吹暴力)

近日選舉結束，在沒有地區工作基礎下的民主派大勝，由此可見警隊對遊行人數之嚴重錯判及嚴重誤導性之果，同時該選舉更已清楚反映民意對五大訴求之堅定不移，本人在此促請政府盡快落實及執行五大訴求，跟從人民的聲音，令社會得以持久及安寧的發展空間及機會。

紅色果段比政府落台階，針對d警畜，先安内後攘外。

區議員可以聯署要求政府答應五大訴求
再set死線

死線公投 記招 升級 正當開花

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

唔係回應
佢話自己回應左
就係做一個唔做四個

佢係要屨行五大訴求

升級

唔好再設路障
>>浪費時間阻住大家逃走，然後送頭
打爆全港交通燈
>>交部大混亂大家唔洗返
打爆全港所有快相燈
>>d車亂衝亂撞大家唔洗返
剪哂全港地下所有光纖線
>>返到公司都上唔到網做生意

咁大家就會就擺工成功

你啱

大遊行

岩岩睇到佢話自己回應左 痴撚線

連儂牆部隊

標題回應兩字改讓步/妥協

唔需要啦，而家已經可以設死線然後升級

維尼落台都冇用啦
要成個共產黨冧先有用

淋謝死全家

其實係

無野要停呀

跟我講一次：
真雙普選，香港獨立
消滅警暴，國際法庭
反共新政，自決立法
還我香港，廢除條約
民選律政，示威無罪
光復香港，時代革命

政府一定迴避，因為呢個唔係正式公投
當然香港一定唔會搞一個公投，唔係大陸塊面唔洗要

一定係啦

今次係政府作出回應嘅好機會，下台階已經喺度。希望佢唔好再浪費。

文宣繼續
痛打落水狗

心水ching

（突發）set死線！set死線！set死線！set死線！set死線！set死線！

設完死線，要又行動
無行動無用喎

推
支持

其實中共唔落order

傀儡政府就算你set 乜都唔會理你

不過都要set

pish

推 正經嘢

行動post啊
唔好鬆懈啊

Tui

和勇不分

推設死線

pushhhhh

pishhhhhhh

推呀

p

連儂牆唔可以停

12月7日
死線啦
比11日佢哋啦，咁先出師有名

好認同你，依家連登成埋休息撚喺到帶風向屌

唔使set死線
反正佢都唔會理